買邊隻牌子嘅粉整到熱香餅？

唔想幫襯咁多金拱門，又掛住熱香餅，
試過用759 隻韓國同日本牌子 都整到好油好鞋口☹️

自己麵粉加奶蛋

仲難左
要買啱麵粉同蛋 加比例啱

落超市買pancake 粉咪得

你去買西人牌子囉